Son instrument, produit par la civilisation Tøøø, est constitué de lames en une matière similaire au bois, de dimensions inégales, agencées côte à côte et manipulées par des extensions de gaz plutôt équivalentes à des maillets, changeant de couleur en fonction des émotions émises lors de la performance. Ils communiquent les mélodies à travers une forme avancée de télépathie.
